有冇人iPhone 7 plus 亮黑想換啞黑

32gb

32GB邊有亮黑

係喎 怪不知無人理

笑左

亮黑平啞黑
鴨仔亮黑128$6938啞黑7138

鴨仔係邊樹

如果加錢換有冇人有性趣